Романтические вечера каждый четверг!) в этот вечер выключается электричество и горят ТОЛЬКО свечи) звучит приятная музыка, можете побаловать себя чаем со сладостями, обнять или даже встретить у нас свою вторую половинку и поиграть тихие и уютные песни под гитару!  